雷sir 出唔到火啊😭

無哂心機咁

叉燒喇 豬停

好野啊 豬停

好火緊

收咗中國隊幾多錢先可以咁肉緊

出緊啦而家鍾果lead緊